有無人成日個身痕 但又r極都唔知邊到痕？

唔知應該開學術定健康好

即係例如feel到隻手有個位痕
但又r極都唔岩位 r唔中真係痕個位
但我明明已經r晒成隻手
通常我係feel到上手臂痕
但r勻成隻上臂都無r中個下感覺 仲會越r越痕
有無人都會咁？

竟然點解會咁 我點先可以r中個位 好辛苦

講到好似1999 已經盡左力形容

Lm 我都係

下世小心啲

成日以為屎眼痕原來係喺入面

我反而有時會feel到皮膚某一個位會突然有啲刺痛，但望下個位又冇野，唔通有蝨？

我r左十分鐘都仲未r到

越r會越擴展到其他位都痕

有時我臨訓又未訓得著都會 唔知係咪個陣啲sensor特別敏感

係啊屌 我依加背脊都開始痕 好辛苦

我有時背脊痕要r手臂

春袋成日痕

你覺得我個口大啲定你個袋大啲？

打算用口刨春袋

會r得中個位 等我擴闊範圍周圍r下先

你係咪好有錢

細個已經諗過呢個問題
好似感覺到腳掌好痕，但係搵極都搵唔到邊度痕

個po睇到好痕

有無人可以解答究竟點解會咁

敏感囉咁撚簡單

係咪風癩呀

唔係啊 表面揾唔到任何痕跡 無起野

我係有時半夜 半睡半醒會咁
清醒個陣未試過

PMC3139924

我都係
一r落去先發現唔係呢個位痕
但係又搵唔到